自己香港自己救

各位巴打請檢舉四處垃圾克點，公園吸煙，公園聚賭及路上垃圾包括移動人型垃圾。生於斯長於斯自己香港自己救。謝謝各brother/ sister.